想知呢幾日達狗係動物節咩環境

今日有冇人想行下輕鬆下之餘仲屌下狗

呢兩日手足都咁大壓力
係要入場屌狗輕鬆下

唔係得今日先有 ?
打算帶埋包花生入場

咁我今日收工去睇下咩料先

做到咁盡？

OMg

夠鐘一齊叫达哥

等睇直播

問佢愛兄弟定愛黃金？？

帶左雞蛋

Seesee

達狗準備出。有冇手足噓爆佢

嚟喇嚟喇

有冇直播link

屌都冇人屌

得我鳩叫

開左波 有人未
定個個都真心黎睇

現場到底噓緊定歡呼緊?

屌你佢支咪大聲到

玩撚完全部歡呼

班反達去哂邊
現在無反達人士

冇人反達

哂氣喇。一出場我噓完，得零星幾聲噓聲

個個歡呼點屌

達哥話可能係佢最後一場show

[野狗野豬]大家要自保, 有實用工具

好事啊

又扮

好撚懷疑佢搵左打手
有咩理咁多人歡呼

日日扮死狗

明嘅會明

緊係明啦
明佢企係人民

幣個邊

有無手足

有

630一齊嗌 達狗？

得我地兩個..

點嗌

反達得把口

重有好多人支持

完場先 太多人

鍵盤後達

收到

嗰啲笑鍵盤反達嗰啲喺屋企就咪撚嘈啦

個個興奮到拍哂手叫好

有無現場巴知道現場比起往年有無少人到
往年次次佢一黎就吸到一堆人

多人但係冇其他嘉賓咁多人

香港最後一場?